痴線，依家細路已經識用層樓黎攻擊人

中午食lunch 有個小學雞同老母講，話佢比同學話佢住公屋，改左個花名叫公屋誠。又話公屋係窮人，大陸人同好慘既人先住地方。佢老母問係邊個講，聽日要向校長投訴。
依家細路真係好顛

有咩社會，就有咩家長，咩細佬。你睇吓連登就知

啲細路咪又係大人身上學番嚟

班同學上得連登多先會識

連登咪又係咁

連登仔

btw,佢地要搞清楚公屋先係有錢人

有話錯佢？

公屋誠

認為一問，小學雞鬧交，係咪唔應該涉及到大人層面？

臭罌出臭草，有咁既老豆老母咪有咁既仔

好可悲

話要向校長投訴嗰個老母又好得去邊
個社會一定有勢利嘅人 佢投訴得幾多個
要教就教個仔俾心機讀書 第日叻過晒今日笑過佢嘅人

投訴？ 你自己無本事，你窮去投訴 ？

納稅人補貼緊你呀

私樓俊
租屋平

冇叫佢刷首抽算係咁

到啲細路大左就知住公屋先係贏家

叻過哂又點
施永青生日快樂比人笑到依家

咩年代都好，小學雞先至最有創意最口臭

記得以前有個新移民同學畀人起朵

truth 公屋=支那仔

笑撚到我

投訴個細路早熟?
分分鐘校長聽到都要諗一輪
個細路講事實有咩問題

其實都唔係而家既事啦，以前就已經有啲同學好刻意講自己住邊，問人地住邊，只係冇咁直接姐

D小學雞自己識上youtube睇片， 睇到公屋仔冇雞比食， 唔係大人教架

肯定在連登學

別再做窮人
做隻貓做隻狗
不做窮人

廿幾年前我讀小學已經有啲同學係咁
不過當年啲人笑得最多係拎綜援嗰啲

窮人死剩把口，除咗識投訴仲識啲乜

連登仔話有公屋先係贏家

你老母棟樓罩你

講事實都唔得

叫咗你班連登仔唔好成日亂講野

講事實咋喎咁都要投訴?

獨立榮
唐樓健

每次開學, 啲miss一問車船津貼同書簿津貼form

都冇計啦
講大話又話欺騙你
講事實又話嘲諷你

公屋係俾窮同好慘既人住
呢句有咩問題
冇錢買樓咪窮囉，個老母發窮惡有撚用咩

講得無錯喎

咁你老母一定係賤種狗

諗起有個法官回應肥婆話有人叫佢肥婆
問返個肥婆轉頭 咁你係咪肥 係咪事實

連燈真係害撚死人
社會分化問題只會愈黎愈嚴重
到最後比班150得米

問心
人地辛苦洗黑錢賺番黎個幾億拎去買半山住

你公屋誠就好食懶做住公屋, 過得去咩?
除非你係單程證安排下既特務啫

劏房波

而家啲細路已經好物質主義
我表弟二年班 成日話自己屋企有錢
問我銀行戶口有幾多錢
我話我無錢架 佢同我講：無錢抵你死啦
個下真係覺得好恐怖

聖誕快樂呀生日快樂

但點解你吠得咁大聲?

冇人再講你阿媽個波罩你

'Cause they are living in a material world
And I am a material girl
You know that we are living in a material world
And I am a material girl

人渣誠

我去豪宅做野 九成大陸人喎

劏房傑

我小學嗰陣已經有呢d野仲要係老師帶頭
不過唔係講公屋
果陣老師round一次d同學
改人個名做醫生之子 鹿茵山莊咁

又一個學連登學到去埋現實嘅on9仔

香港第日會唔會係身分證上面註明住公屋定私樓

到時就會變左同支那一樣
土豪滿地
但完全冇品

複式強
丁屋明

學校既生活係社會既縮影
而社會不嬲都係咁現實

買左唔係公屋咩......唔通變左自置公屋誠

細個讀小學 好朋友就係好朋友根本唔會分/唔識分有冇錢之後睇唔起人 世界真係唔同左

吓 連登仔日日都係咁
好出奇呀

而家有小朋友講就大驚小怪
呢啲先醒 細細就識玩香港呢隻game

堆鄰居唔會因為間公屋係買左就連修養都隨樓價向上架喎.......

香港價值觀
你買到樓=成功

關Lihkg咩事，公屋係Lihkg係人生贏家係屌都應該屌Babycondom，鄉土啦

某程度都啱嘅，私樓係買埋鄰居質素

公屋先有雞肶食ok?

小朋友係咪唔應該咁重階級觀念
細個去公屋朋友仔屋企一樣可以玩得好開心 係見到d設施舊d但完全唔會諗住笑佢地喎

公屋得罪你？

咪係，每月千幾租，話下你都唔得？

我識佢， 串人個位叫 花名劏房強

因為冇400尺公屋住 而住120尺劏房 所以成日 串啲公屋仔

其實有d野天性黎

早啲知道現實係好事
反正出到嚟社會窮人都係會受盡歧視 係學校過度保護反而會有反效果

比得人排擠一定唔止係層樓咁簡單

我讀書個陣
同學圍內已經笑鳩緊拎車船，書簿津貼既人
係而家變左有冇樓姐
見高拜見低踩從來都冇改變到

10後已經上連登

講到咁撚叻咪又係讀同一間小學

d小學雞咪係連登學架囉

我就真係未見過有細路係天生歧視窮人 全部都係後天人地灌輸比佢

有啲公屋仔本身都好黑人憎

現實係咁
但係小朋友就唔應該係咁?

即係呃鳩個小朋友生活係香港好美好就最正確
周街都係支那狗 你想有幾美好?

個世界根本就係咁架啦 好正常咋

可憐人自有可恨處
好心公屋誠反省下

如果你父母喺你細個既時候已經迫你向現實低頭 咁我都好遺憾你有咁既經歷

唔知係咪我同我d同學天性仆街
小學已經識鬥有錢
但我老豆老母肯定冇灌輸呢d概念比我

想當年仲會同學間笑有啲細路大陸落嚟
而家應該係土生土長先俾人笑

花園麗

係聖誕快樂，我唔明點解聖誕無卡都可以咁介懷。

可能因為我比較毒

40,50萬買公屋
不如做首期

橋底英

可惜條仔痴線嘅⋯⋯好似話康復左，但唔知幾時又痴過

講得啱
自己廢 又要接受納稅人幫你
之後又去投訴返幫你嗰班人
死窮撚真係好麻煩

公屋誠啊
聽哥哥講，忍埋小學、中學，廿年後個世界就係你嫁啦

呢句回覆只係見到閣下有幾劣質

小學已經話我老豆有三層樓
你班死乞衣

除咗改花名之外，我睇唔到個小學雞有講錯到，陳述事實only
仲有，個老母有得向校長投訴，
咁個仔向邊個投訴呀屌你
個仔無緣無故俾人笑，就係你不負責任唔戴condom
不求上進，窮人學人生仔，濫用納稅人資源，養兒防老，正一社會渣滓

要多謝連登仔

居屋權

成唔成功又唔係淨係計錢一樣既, 唔好咁啦

有乜講錯？
公屋唔係窮人地方咩？

細個同你一樣
住私樓但係去公屋同學屋企玩仲覺得佢屋企好骨子添

果陣還果陣而家還而家

果陣千幾尺屋先300萬 加多一球有埋花園
呀豬呀狗肯供就得
果陣係睇見有將來
所有野都好似天有安排咁 根本唔洗同人比較

公屋-客觀形容貧窮家庭
誠- 客觀道出對方名字

有咩問題

可能係富戶誠
井底之蛙

連英文歌都撈埋
By the way, 公屋俠又名撚狗俠召喚

話佢豪宅誠就唔係攻擊佢

有錢使撚住公屋？

香港不嬲都係咁架啦
以前歧視公屋歧視得仲勁呀,d人情願出去租樓都唔住
話咩學左連登仔果班真係得啖笑

小弟95出世 當年2年級 就比d有錢仔瘋狂攻擊...班友又畢架山又加多利山 屌佢老未 本來我都未知咩叫公屋私樓 比笑完之後學識了.. 人地d生日party我從來都唔敢去...因為買唔起d見得人既禮物...
仲有次有個同學邀請我去
我問點去
隔離個有錢仔就話唔知我老母車去
我老豆老母冇車咩？
我話冇 跟著佢話咁你咪黎lor

乜嘢都會有人踩咖啦
公屋誠咪公屋誠

當年住居屋比個住奧運嘅八婆同學笑
到我買咗帝欣苑同加州豪園又比佢話我屋企唔方便
依家買埋康樂園，揸Tesla 出入
個八婆都仲竟然可以話我屋企多蚊嚟踩我

好鬼肉酸

我信呀。有時聽d中一妹妹講嘢，都會討論同學住邊，eg私樓定公屋

雖則話連登係害人 但喺社會分化依啲大問題上面 連登又真係small potato嚟 拍馬都追唔上政府同地產佬

八婆都可以聯絡咁多年 真係物以類聚

你應該問下公屋誠個老母打算投訴d咩？有邊句錯？

公屋ya?

見到有巴打講利是...
當年又係幾個同學放完新年假傾計

有條友問你地今年逗到幾多利是錢..我話得800蚊 班仆利話我老豆老母都封一千蚊啦...
又有條友話我d uncle auntie封封500...
又比人喪攻擊我...

先唔講改人花名啱唔啱, 但改人花名個細路嘅分析我就覺得係好啱

小學同學
以前啲呀sir 退休約食飯先聯絡返

笑咗出聲

佢老豆老母問邊個誠仔？

原來公屋誠，教個仔講

係啊...對唔住lor 但笑人出身好仆街姐...我又冇得揀既...

結婚要有樓先結得
冇樓就係loser
不知不覺成個香港充斥住呢啲價值觀

叫咩

乜而家啲細路咁撚癲

唔出奇呀
而家見過有細路用外國護照攻擊人
串人地冇BC 淨係得特區護照

屌你盧旺達咩

大陸身份證有埋地址

而家公屋仲有冇人係走廊吸毒？？

串人果個會唔會租緊人屋住

後樓梯大把 晚晚都有大麻味

自我介紹時
大家可以叫我半山明

早d知先比到動力佢向上爬 好事黎

成班蝗

child 燈 個名唔係浪得虛名

大家好，我無買樓
但大家可以叫我做五億明

依啲嘢永遠唔夠銀紙大威力

同返公屋fd玩

好多人話事實所以可以改做花名就無問題

你試下叫你阿sir miss 禿頭黃 肥婆黎 得唔得？

畢咗業？咁叫你老細同上司啦

岩呀 係事實黎架

我係個小學雞我實會同個老母講：屌咪就係多得你條廢老囉搞到我比人笑窮就帶袋啦仆街

個細路咪就係上連登學識既

Op係咪以為細路仔好pure好true個啲on9仔？

未有高登香港人都一樣面口
只係今日資訊流通太快太易，細路仔識啲字就已經識上網

我做學生果陣就同D同學同一個輩份咁不分上下既

公屋真係好撚恐怖, 唔係講笑
連間公屋商場百街都可以好大差別, 入面買野既人妹下妹下, 死下死下咁, 搵手推車車鳩你又唔會講SORRY, 間野就又梅又臭
隔一條街私人屋苑既百街, 明顯企理市正D, 賣既野都國際化D, 入面既人都精神好多
隔一條街果種差別落差感真係好大

類比都搵個好啲嘅例子啦
洗黑錢犯法

你暗戀人呀 ？ 住到康樂園仲掛住條女

屌你老母
唔計薪俸水，
我買層樓都交三十幾萬稅，個仔笑9下你公屋誠你吹咩

大陸x
嗰個同學好唔開心人哋咁講佢
而家我哋都冇提起呢啲舊名大家都有keep contact

以前我都好嘴賤，笑過個隔離班一個行動不便嘅女仔。唔知咩事佢其中一隻腳裝金屬支架幫助行路。到而家我都唔知佢隻腳係先天定後天問題

當初我朝早排隊見到佢會叫佢 機械腳

但有日開竅咁覺得咁笑佢其實好衰，朝早就算見佢喺隔離都冇再同佢講過嘢同笑佢

而家提返起，都想同佢say sorry 不過人海茫茫我諗佢都唔記得

依句岩呀

鳩噏幾句就當真,支那01又有得搬“新”聞

私樓泛指私人擁有物業
買咗就唔再係政府擁有

香港唔會有人用裝潢呢兩個字架支那人

其實...邊到有攻擊人
句句事實

屌速成shift果堆建議字黎架

一樣米養百樣人
總有啲善良嘅，不過仆街嘅更多

呢D就係連登仔最討厭既校園欺凌入門版

當然要重重教訓笑人班細路
呢D人大左只會變羅校長N世

戇柒鳩,你覺得高人一等？皇室貴族？

講到咁撚叻咪又係讀同一間大學同一科
然後公屋仔要成日搵工，私樓仔已經睇緊樓盤股票投資

唔駛taste, 普通百佳已經有明顯分別

窮撚父母：人比人比死人，努力讀書到時咪可以住大屋囉

領滙唯一德政真係收公屋商場 望下以前舊式公屋d m記吉野家核撚突到唔敢入去食

事實，只不過係幾時開估

小學個陣羨慕人地住公屋
係走廊 落公園就可以玩

我住舊樓怕俾人笑 要行樓梯又冇走廊
落到樓下得食肆商鋪

公屋商場百街連貨架亂撚哂j空哂都冇人理...

我中學既時候
聽過有同學笑公屋係貧民窟

其實希望大家講野前都真係三思
笑人住公屋其實好無謂 有啲野唔係自己可以決定到
你笑我肥我都可以去減
但你笑我住公屋我真係無辦法去改變
莫講話細路仔，其實即使大人都好難改變（係呢個時勢下）
雖然而家已搬出公屋，但呢句話我我記到而家

有啲人要認清痛楚先會發奮圖強
由細到大自知屋企窮，屋企人最叻都係初中畢業，然後我成為成家族第一個讀大學嘅人，短期遺憾係可惜入唔到港大讀科大

如果我細個唔清楚社會現實，我敢講我一定成個傻鳩咁荒廢學業同時間，中學畢業打份勞動工作或者超時跑數，連最基本嘅上流入場卷都無

香港既極端資本主義仲可以去到幾盡

你講住公屋果個？

是日笑話

不嬲依啲嘢係講輩份
你可以唔同意或者討厭，但依樣嘢由古延續至今

衰仔，駁嘴你就叻

唔信

當然係攻擊人果個

大把公屋開林保去外國讀書

屌 私樓仔點解會同公屋仔一齊讀書

好事黎
做起嘢上黎特別有動力，記住當日笑你嘅人同言論，用盡自己所能去突破

李嘉誠會唔會俾佢地叫做公屋誠

呢啲鳩噏垃圾post都上熱門,兒登就嚟易撚過香土

D公屋老母好興沖大頭鬼去靚校網

依家開始見到有極端理性嘅言論穿梭現實社會
好事黎，等大家睇清事實，唔好瞞騙後代

咁多頁都冇人起公屋誠底出黎

公屋仔？

以前公屋易翻身所以笑黎無意思，而家一笑隨時笑到一世

最慘係個校長心入面都認同

有幾好事？口臭都係好事？

咁都會有好學生出自公屋同私樓仔一齊讀
而事實無可能每個私樓仔都入到理想學校而入咗地區邨校

細路上乜春連登

有錢掉去國際學校啦,呢個故事根本唔成立

on 鳩
你只係買唔到樓 而儲到啲錢嘅人

唔係你嘅始終唔係你嘅
環境惡劣仲講乜鳩有錢人
唔好打飛機啦

咁要睇言論是否帶有恥笑意味
若講真話叫口臭，咁法庭個個都要袋住幾包香口膠

公屋的父母成日同你講比心機讀書，大個就會出人頭地

小學生已經識上連登，有咩問題?

如果個個都係有錢無品口臭絕倫就同班支那蝗無分別,去到全世界都以為自己大晒

你有錢，人地更有錢
何況學位係有限，個個都入到國際學校，band1最少都唔見一半學校

個細路講真話姐現實是殘酷的
投訴完又點? 老豆後日叫保鑣渣部賓利車你返學, 2個保鑣旁住, 靚秘書姐姐同你拎書包同送日式便當+接放學再捐一千萬比學校, 要校董, 校長早會多謝我地, 用老豆個名命名圖書館, 老師當你神咁拜

佢地講漏咗「多啲機會但唔一定」

投訴自己窮

我讀書嗰陣係拎綜援會比人唱通街
因為啲乜乜津貼張回條都係後面傳上去
一個知就會全班知
所以有個best fd 拎綜援都係偷偷地去教員室交嗰張回條

人地講事實都唔得

咩事 ？ 你又要投訴 ？

早啲做完功課去食飯啦

極理性=/=口臭，財大氣粗自我中心
分清楚好喎
好似「窮人生仔正仆街」，依句嘢係集合各方面嘅理性討論而得出嘅結論，當佢係一個「事實」嘅時候，點解會係口臭？

喺我有生之世一定睇到世界末日

自我中心圍爐怨天怨地之後話“窮人生仔正仆街”係理性討論得返嚟
定係我應該理解為“lihkg式理性討論”？

案中老豆，老母應該比心機做野， 公屋～》 居屋～〉 私樓！

做個好榜樣比下一代， 到公屋誠出黎做野時， 又買一間私樓。

咁一個家庭己經有兩間私樓， 總算向上流動了。

投訴，有咩用？！ 比你投訴左， 你都係住公屋

居屋穎

老細叫我孱仔強

如果佢老母可以大大聲話住公屋好開心，一啲都唔慘
我咪叫個仔道歉囉

見過類似經歷
係港島某中學
同學A 串 同學B 公屋仔死窮鬼之類
同學B 直接開拖打爆同學 A 眼鏡
最後同學B 好似冇被處罰

窮人生仔正仆街
淨係用資源，機會，人脈三大成長要素討論
未開波都已經知無得駁
仲未講埋養兒防老依種迂腐思想

你最大問題係假定呢個社會重係好似以前咁有咁強勁嘅社會流動性

因為太多細路上連登呢d咪typical 連登思想囉

丁屋權

咁就好睇佢努力讀書去到咩程度...

為啖氣咪會即時大大聲講好開心
返到屋企就屌柒自己老公咁撚廢

駁唔到

點解係屌7自己隻佬???
女人淨係識靠男人養?

你呢個做法既後果有兩面
一面就係個仔發奮圖強向上流
另一面就係自卑、接受現實、固步自封

事實又點，做人可以咁無品德？

人生唔係打機無得玩金手指
要同香港黃金時代比咁無得比，但唔通唔向前看？

今時今日嘅發達城市/國際都市都係面對同樣問題，人口澎漲，堅尼系數上升，社會流動性下降，要玩贏依個人生遊戲首先係面對現實，接受各方面打擊，從而找尋突破點

資源,機會,人脈
呢三樣點得返嚟？或者話幾時得返嚟？清朝定民國時期？要壯大就要有一代人去做,你太爺做唔到,阿爺做唔到,阿爸又做唔到,你自己唔想做就怨返上幾代點解唔留畀你,日日怨自己唔係富豪個仔

仲分公屋私樓做乜春,有地方住都偷笑啦

事實黎 投訴咩?

兒登不嬲無道德呢兩個字

租租淡淡嘅仔女就收皮啦邊有資格笑人？

除非屋企幾層私樓

連登同高登又教壞人

之前補習聽過有班初中生笑個TA青頭仔 做咗冇耐就走咗

睇連登睇得多

有咩問題 ，都已經比層樓佢哋住
事實上依一班人就係窮人

又要唔認 發窮惡投訴
投訴人哋串佢窮？⋯
屌佢老尾
咁有骨氣就當初搵到錢先學人生仔啦
或者直頭唔要政府公屋 自己買樓丫笨

D回覆話事實就講得，咁係未如果你個細佬笑人唐氏同殘障，你係未會話無問題。痴撚線，唔怪得知而家d細佬無家教，唔該講事實就無問題個d唔好生仔

咁都有人撐，有錢大哂咩，咁無品都唔好學人生仔，教壞哂

又話公屋係窮人，大陸人同好慘既人先住地方

事實wor

佢的確係講事實
但係學校咁講
除左助長分化同欺凌同削弱公平競爭環境冇咩益處

同埋學生時期講得呢啲野既都係自大仔，冇咩作為嗰啲人黎

笑鳩人個啲同十人巷個豆豆有咩分別 事實就可以直接講出口，唔經大腦

點解你剩係理解到屌柒上一代，點睇都係警剔緊呢代既人無錢唔好生仔
Btw, 大陸人柒係柒在講野/做野無邏輯，無誠信。
講口臭/濺咀，廣東人先係一絕，廣東話粗口最明顯。

住公屋已經係一件好無品德既事

私樓收緊租 公屋自住
我都想有兩間私樓

依家唔同啦, 有樓住已經好好.

瞓街文

乜原來香港讀書會發達嫁???

笑咗

講得出黎你覺得我係租定買

唔好再打飛機啦

鳩嗡姐
我就唔信關係嗡差，到依家都仲聯絡

我諗康樂棋應該勉強夠錢買到一副

窮鬼覺得戶口有一百幾十萬已經可以富可敵國

窮人生仔事實係仆街

其實個細路無話錯佢
但諗諗下住公屋先唔慘
呃政府資源跟住間屋大裝修又用名牌呀盛
嘆過好多居屋仔

香港的悲哀

證明支那五毛既分化香港計劃成功再望

小學生都已經以層樓黎將人分階級
香港正式融入地獄鬼國

改花名係唔岩，但佢講既野係事實喎

駁唔到嬲嬲

關咩事 150支那人入面大部份都係住公屋
支那仔佢哋大個左出社會一樣要感受比人恥笑住公屋

個名又改得幾好

我之前搭巴士撞到班小學雞又係話自己住邊度私樓同串鳩個同學仔住公屋

咩人教咩細路

其實住公屋隨時有錢過住私樓。供樓管理費差餉地租食左人工一大舊...

你去九龍城行轉
咪一樣有堆支那人買私樓

所以關鍵係分化到住公屋既本地香港人

所以細路咪識玩囉
層樓老豆老母食哂
細細個就識串鳩人 不得了

你今日突破咗未

佢地咁諗未又係因為上左連登
我就唔信佢老豆老母咁教仔

大把大陸人住半山啦

大陸家長，大陸細路（有幾層大陸樓修租），排拆港人無樓人士

成班話冇講錯都痴撚線 扮哂眾人皆醉咁
先唔講個啲情況係唔係真先
笑鳩人出身咁都可以話係岩?

私樓管理費日日升，仆街管理公司

房屋台都有罵戰，兒登已死

係啦係啦 李嘉誠都恨唔到

以前小學得我同幾個同學要交 拎出去果下真係好驚比人笑

冇講錯喎

小學雞上乜連登

雖然想認同，但又諗起而家d人鼓倡得公屋者得天下，所以好矛盾

嗰日見到宜家中一啊妹嘅同學
say咗個hi之後
佢問我係咪住公屋
然後我指指後面棟私人樓
走咗

早D認清現實仲好 怪就怪你老母老竇

露底了

又氹班傻仔落搭

痴撚線

以前讀書真係好少講住咩屋

個社會真係病得唔輕

Ｄ米俾人皂嚟皂去，一袋袋堆係地下咩咩斜斜

一班細路玩時,會分組

結果會分成公屋組,居屋組同私樓組

真唔真啊咁撚串

無錯，竟然唔知好多住公屋既人好多都好有錢

公屋狗, 窮狗, 污糟狗

佢老母應該教佢反擊。 投訴咪比人恥笑多兩野。 直接大返佢轉頭。 我住係公屋 但有兩層私樓收緊租喎。

連登仔真係害人不淺

淨係學外語已經見到個差别啦

身邊朋友、屋企人日常會逼住你講英文對答，日日浸淫 ; 同返到屋企冇人理你，讀隻「唉浦」都唔正既父母，邊個仔女會學得好Ｄ，唔洗諗啦啊話。

環境決定左你一個人好大部分，事實就係咁殘酷。

唔少P1 已經上連登

錢係一個恆量準則之一
上一代入啱賭場，去左房地產賭檔啫

真正有錢果d移左民la
仲喺香港捱騾仔咩

唐樓組呢

施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我屌你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑

小朋友生活響唔同圈子 唔會自己識得歧視
歧視心態係家長教出黎

我細個都無上過公屋
身邊又無同學仔住公屋
到中學時朋友個ex住啲舊式屋村
就一齊上去玩

我果時第一次見到呢種屋有啲嚇親
我唔知有人屋企可以係咁
廁所廚房響露台 廁所個地好濕因爲無企/浴缸
全屋無房 電視機擺響雜物上面
隔離有張床 上面有被似有人要訓果種
所以我驚坐污糟佢 唔敢坐

不過好記得係除左心裡面自己驚訝之外
一啲歧視/想取笑既感覺都無 驚人地會唔開心

純粹講番果時細個既感受出黎 勿屌

你搵一個半個case 黎比冇意思啦, 睇大數有乜可能公屋戶有錢啲

屌那識細蚊仔上連登睇完就當真理

歧視住公屋有乜問題？
1. 同先天殘疾唔同，先天殘疾唔可以靠後天努力改變得到。除非你老豆老母殘障，有手有腳正正常常點解要住公屋？
2. 點解你住公屋？唔單止因為窮（窮都可以選擇住劏房/租屋）仲諗住蠶食社會資源，做free rider
3. 個細路係無得簡喺咩家庭出身，但納稅人又有得簡唔養你班free rider 咩？要怪就怪你老母俾你個窮撚老豆屌，屌都算，仲要唔用套，中出埋。中出埋都算，明知自己無錢都仲要生你出黎...佢是但做少樣都唔會搞到今日你俾人笑，你唔怪你老豆老母走去怪人？

4. 我今日唔笑你窮，第日你會覺得住公屋無問題，蠶食社會資源無問題，做free rider 無問題，就好似個老母咁唔覺係自己問題，反而係個社會欠左佢
5. 我今日笑你窮，你先會努力向上，他朝你發左達唔駛多謝我，我都係為左推動社會進步出一分力。
6. 唔好同我講咩似唔似班蝗蟲，是其是，非其非，錯就要屌。更何況蝗蟲先係最鍾意蠶食他人資源同努力成果，真係唔屌你都枉為人。你試下喺日本做社會既負擔？準備切腹啦屌你
結論：正確既公民教育要由細做起

好想黎一場金融海嘯
反cup班負之剷

又唔好咁絕
見好多係真係香港人 但屋企人有精神病/ 有使費極大既健康問題 玻璃骨之類
見到人地咁慘我真係笑唔落

我是咪太認真

劏房組呢

咁我覺得每個人都有佢自己嘅際遇同過去
未了解人哋背景之前都唔應該歧視人
你話一睇就知係近年大陸落嚟嘅就梗係屌佢老母

呢個香港真係好撚可悲 個小朋友好慘

所以我一開始都講，有先天病呢啲都值得同情，但佢老母係成個怨婦咁覺得個社會欠左佢。自己唔努力又想同努力過既人有同等回報

慢慢過多幾年唔會再有純種香港人排到公屋

正如住公屋都未見過住湯房，籠屋

上連登上到黐晒線

我細個都比同學笑同叫我做綜援妹
啲同學會知係因為有次上常識堂
講開社會福利，隻教畜特登講我地啊XX同學就有受惠
仲記得個時全班望住自己個樣
為左同佢地繼續做朋友，
比人咁叫都要強顏歡笑
諗想都心酸

連登不嬲吹奏窮人生仔正仆街嫁啦，而家恥笑人住垃圾公屋有咩問題？

早日面對現實姐

個老師都幾賤

睇到佢講「公屋誠」
即刻笑撚左

投咩訴？
講事實都唔得？

有公屋住係無敵既象徵
唔知點解有人會因為自己要每個月供到隻狗咁都話自己好過隻公屋狗
可能佢地未試過咩叫加息， 咩叫負資產
咩叫跳樓

有，我去幫個公屋女補習，後樓梯一堆針筒

唔係話全部，但大部分公屋仔女個視野都係好短視，個格都係好賤，好易學壞，垃圾人種好多

仲有堆死雞撐飯蓋話公屋好多有錢人

講事實還講事實
毛都未生齊就咁勢利大個仲得了

請事實唔代表要侮辱人

香港已經痴左線，一個樓價問題攪到個個癲左

遲早變到大陸土豪狗啲格一樣咁衰

公屋誠你好

係上連登學返黎。依家啲細蚊仔已經上緊連登，日日睇啲child登仔喺到笑人公屋仔咪變到咁

連登仔連校園欺凌都覺得無問題

豪宅威

想當年我真心好羨慕佢哋乜都唔使畀錢，而家諗番可能有唔小心串親人

講得好.jpg

攞啲供緊嘅比
咁供完嘅呢？

富者愈富貧者愈貧啫
香港都慣架啦

其實公屋先好 唔識野

本身得班假膠就當笑話講，而家禍害咗班未識分辨是非既小朋友

總之呢度邊個把口最臭最毒邊個就係贏家

收皮啦 臭閪

講事實又話人歧視你
咁你真係叫呀誠, 又真係住公屋丫嘛公屋誠
同鄰國人一樣咁玻璃心, 抵你老豆老母冇發達

首置康

納米蘭

木屋健

唔係香港讀書會發達 係讀咗書就算唔發達都對個細路有好處 何況即使社會流動性低咗 讀書依然係比較容易上流嘅途俓 冇讀過書就上流到嘅例子依然係少數 做家長唔會預計到個細路第日係點 只可以裝備得佢好啲

我唔係話嗰個笑人嘅細路冇問題 我係話個社會就係有呢啲仆街 個老母冇可能永遠保護個仔 何不教佢做好自己

根本由以前到而家
香港既風氣都係錢字掛帥，追求物質
小學個個有gameboy玩，你窮所以冇
你連靜雞雞偷望佢地玩都會俾人嫌棄
人地特登擰開唔俾你睇
到到中學書簿津貼，笑鳩人買書唔使錢
再去因爲窮冇買老西同冇夾grad din錢俾人笑
根本群體就係會排斥d低能力既人
object只不過而家變左樓，細路仔都知樓好緊要
所以拎黎做指標睇唔起人，杯葛人
成班弱智仔彈出黎話咩香港已死
物質主義
屌你老未不嬲由你個代都係咁架啦
扮咩老屎忽美好童年啊戇鳩鳩

丁權威

成身iphone ipad macbook
小三咋
有錢過你班打工仔十倍

社會進步咗

好快進化到幼稚園

又講移民呀？

唔係想搞咩分化, 但市場既"泛指"肯定唔係咁諗

支持個老母投訴到底
呢D細路蝦人，就算要坐監亦不為過
細時唔罰，大時就變羅校長第二！

事實

90年代小學雞表示，童年時冇見過呢種情況，大家都會去公屋球場、私樓會所玩

到依家玩咗十幾廿年嘅兄弟都有幾個公屋撚，我老婆婚前都係住公屋

同美唔美好無關，因為當時根本冇呢種歧視意識，自然唔會覺得有美唔美好之別

我而家亦相信呢個先係正常人應有態度

地主傑

咁細個會唔會用層樓呃蝦條

真係, 以前大陸仔大陸仔咁笑,
又扮佢地啲口音, 依家香港出世果啲都講普通話

自慰最勁

有幾多個公屋做醫生律師啊，班撚屌同下一代咪一直住公屋，成代做社會低下層

別墅庭

劏房強

麥當雄

而家嘅話應該係
a：小明原來屋企拎綜援㗎！
b: 吓？佢就好啦！好似暑假可以免費去海洋公園呀
a: 媽咪話又加租，今個暑假邊度都冇得去
b: 唉

白居儀

公登仔

黃子華魚蛋論
啲人有平屋住 我住貴屋
最好啲人俾幾蚊瞓劏房籠屋就公平喇

話人窮唔係重點，而係香港人淨係睇$，踩低同分化香港人，對住蝗就鵪鶉，依家啲細路仲個個學晒蝗語，所以支那蝗先輕易侵略
連登仔就淨係識火上加油，好快全部細路話粵語，香港文化係次文化，窮人先會學，有錢人全部學支那文化，學蝗語，支那咁有錢仲唔係你一等？愈去認同只係講錢香港人最後只會玩死自己，依家支那就係不停用錢買起成個香港

當人生存係相對貧窮o既環境，iq係會比常人低13 分左右，大約係1個standard deviation

咪撚懶9叻，你俾幾元我俾九大簋你食好無？你老闆俾幾千元人工你都俾幾千元服務啦，聖人

我笑到停唔到。

以前班上有人講佢想住公屋都冇得住

唉....來生不做香港人。
刷首抽真係需要

如果租住私樓就叫私樓誠？
份糧交曬租，飯都無錢食

麥當那

你都on9，你設定個不合理前設，住公屋班撚屌交完租又有幾多錢食飯啊，不要忘記，納稅人資助梗你地

咁你覺得私樓真係好多人住
事實好多都係租住緊

利申：租緊私樓過左公屋入息慘過公屋仔

當你一日食三餐大快活
早$30，午$50，晚$70
一日$150，一個月$4.5k，一年$54k
20年之後你就會食咗$1.08M

咁樣你就食咗份首期，買唔到樓啦

公平講， 公屋先係真正睇到唔同狀態o既家庭，人與事。
私樓，小區反而比較單一，唔係話一定全富，但分野唔會太大。

係人都知公屋都有分級數，有o的屋村真係未入去都感覺得到負能量沖天，怨氣重到爆。
而有o的擺明係風水聖地，越住越富貴。
唔到你唔信有o的公屋負能量真係閪到連格離居屋班友都可以住到家散人亡。

但一般黎講比較有靈氣o既公屋村就明顯睇到真正窮撚同肯上進o既「富戶」 分別。
前者除左怨都只係怨，有一日過一日，除左節流，都係節流，永遠唔肯去開源，更唔好講花錢投資。 呢類家庭好易睇，從衫褲鞋襪到家居格局同裝修都係垃垃圾圾，連自身應該有o既基本追求都放棄，連個家都搞唔好，講乜柒奮鬥。
而後者，可能係連登仔眼中唔算咩有錢人。但佢地隱藏o既實力唔會比中產，或私樓家庭來得差。更係好多時老一背住落左唔想改變環境先留係到。 用高你幾陪o既收入留係入們級玩遊戲，都係一個撚狗o既好生活方式。而且佢地積存一定o既子彈， 呢o的隱形父幹母幹佢地o既下一代要上樓唔係難事。

有些人， 唔係人窮，係思想貧窮。短視，冇智慧，唔肯學習同努力。呢o的人係公屋見最多，佢地會行過停車場怨恨點解住埋一條村咁多靚車佢冇份。

我本來就係窮撚家庭出身，堅係冇安排冇遠見冇留底個種月月清o既窮撚家庭，住就住2xx呎4人單位長大。
好彩o既係，我周圍玩周圍八都識唔少朋友，好早就學習到佢地點解有咁強消費力而唔係原地踏步。 未到18歲就已經安排好點瘋狂炒散存錢考車牌買咩車，到出黎做野就諗定點樣改變人生。

市場「再」定義依樣嘢用黎區分住宅高低級
咁無乜好講

你體驗唔到就話無
你住過哂18區？

露宿明

地區中學出身 啲同學朋友會批鬥有錢嘅同學 十足連登仔咁

係咪攻擊要睇講嗰個人咩動機，人地有全名唔叫加個公屋標籤人，講完仲話唔係想攻擊人，立心不良就係呢種

水管珍

其實我咪就係話我冇經驗過
幾時見到我話冇，上面幾十位巴打話見過過，有乜好拗

啲小朋友咪又係睇住家長嚟學

你老竇有三層樓關你撚事咩群腳仔

大把中小學未畢業已經有連登acc

依家班小朋友深明得連登ac 得天下哩個道理
一加入連登月入已經有50k

如果你個仔係公屋誠你有冇問題

如果我要住公屋
仲夠膽生仔
俾人笑就抵死喇

自己都未養得掂學人生
有冇人性架

個細路有得揀?

有無聽過咩係家教？

睇連登都已經係咁，部分好友(25k 乜乜柒柒，山林道) 自恃有樓，猜屌淡友全家

Ps 我唔同意淡友不停咒人負資產死全家